獌狗係買狗證方便真係特别醒神

今晚成為歐州霸主